今季英超最佳收購 簡迪定伊巴

簡迪35m 25歲 轟打佢就好似打多個 5年約
伊巴free 35歲一個揹起成隊獌既攻力 1年約

普巴

廢老 free

月巴

簡迪就算60m都抵

講真有呢個表現一億都有大把人爭

lm

普巴要一億
kante應該值15億

kante真係好撚痴線
搶波成功率好高

利記果場

伊巴，含金度最高

免簽，伊巴啦緊係

簡迪依家賣番出去起碼DOUBLE
伊巴賣唔賣到5M

笑左，咁樣計

5m實賣到啦賣波衫都唔止呢個價

普巴 身為我轟都想要1億先生

拎返來1億泊大巴

下 伊巴都征服唔到英超
點比

聯賽盃>>>>>>>>>>英超

ching sick ball